【國慶行動】【SUCK小隊】【SUCK泥馬】之【SUCK馬經】

【SUCK小隊】 國慶特別呈獻 之 【馬經】

首先 我地講講今次整體行動流程
集合時間係馬場觀眾席終點線 11:00
由於當日交通未必暢順
力推大家由火炭站步行至沙田馬場
路線A

路線B

由於國慶杯係本地國慶重點活動之一
所以10點半開始就好多人排隊
如果要霸晒終點線位置呢
就要到最前既位置
留意下圖位置

而沙圈就係馬匹去起跑前既熱身位置
終點線同沙圈都係最多 鏡頭 既地方

而12點馬場就會有國歌儀式 ,

講起唱歌 又點少得 榮光

同時期待大家可以係馬場玩下人海 , 拉BANNER ,

由於Banner 有可能入唔到場
馬場手足建議現場即時制作

另外就係馬場最後一場慶典杯係
大約4點至5點左右完結
各位自行決定繼續睇馬仔定係出番五區行動

至於點樣幫心愛既本地馬仔打氣
建議大家可以拍打迷你膠制大聲公製造氣氛

拉開Banner 或即場製作 –
有馬場手足十分推薦現場製作 , 皆因好似大球場一樣帶左Banner 被捉到會唔俾入

另外同時大叫 光復香港 時代革命等口號
為馬仔添上一份 榮光

同場
我地推薦馬場進行無人機掛橫額係沙田馬場上面高飛宣揚香港精神!!
機場就話航空安全姐
今次馬場你無理由唔飛啦掛

嚴禁使用任何鐳射裝置 NONONO

一陣跑道上如果馬仔突然唔受控可能會有墜馬等嚴重意外

大家注意打氣時唔好嚇親隻馬仔
一陣隻馬仔拎唔到冠軍就唔好啦..

好講番重場賽事 首先

第三場 國慶杯 14:00, 國際三級賽, 草地, "A+3" , 1000米
獎金: $3,250,000, -, 國際三級賽

小巨人 馬主：李耀湘
（律師-幫新世界做收購）
()

「大籐王」馬主：王定波
（大陸商人/聯發集團）

有理共想 馬主：熊宏海（理想集團）
()

激賞 馬主：馮慶延（律師）

美麗滿載 馬主：郭小明（莎莎）

旌暉 馬主：鄭俊基（馬主、物業投資）

樂滿家 馬主：陳卓林
（雅居樂集團、中國地產商、億萬富豪）

第七場 慶典杯
2019年10月1日,星期二, 沙田, 16:10
草地, "A+3" 賽道, 1400米
獎金: $3,250,000, -, 國際三級賽

美麗承傳 馬主：郭浩泉（莎莎）
「美麗傳承」 - 本地馬王

馬主 : 莎莎 郭浩泉
練馬師: 約翰摩亞

川河尊駒 馬主：何家駒（川河系列馬主）

龍船鼓響 馬主：劉吳妹珠（發叔老婆）

添滿意 馬主：劉湘舟（馬主/有遠見團體）

嘉應之星 馬主：梁錫光（香港中華總商會，任選會董）
()
「嘉應之星」

練馬師 : 高伯新

當家精選 馬主：幸運角團體（經理係愛護動物協會嘅人）

夏威夷 馬主：蕭楊顯婷 （全港最大賽馬家族 - 蕭家嘅新抱）

勝得威 馬主：楊惠波與梁承達醫生 （楊惠波係大陸野，康臣葯業）

幸福分享 馬主：黃凱文（幸福系列馬主）

皇龍大將 馬主：區啟光（皇龍系列馬主）

呂麗乳搖巴推介：第三場 WIN 雷神美麗滿載
第七場： QIN QPL 美麗傳承 夏威夷

至於馬仔方面
今期大熱有以下幾隻
「美麗傳承」 - 本地馬王

馬主 : 莎莎 郭浩泉
練馬師: 約翰摩亞

「嘉應之星」

練馬師 : 高伯新

#2
【SUCK小隊】 特備國慶行動就到呢度啦
希望呢份馬經對各位有幫助啦

黎緊會有 SUCK 本篇行動 【狼來了】
希望大家多多支持

#3
至於點解要去馬場
其實上次已經出過post講過少少

但由於有眾多巴打唔明點解要馬場
於是整理一下

1. 國慶杯為慶祝蟈周年而舉辦 (淨係呢點都絕對值得)
2. 國慶杯為國際三級賽事 –
會有大量國內國外名人,富豪,高官,記者(有tvb)全程直播 係國際戰線既前線
3. 所有馬仔同名人身價不菲,絕對要重兵把守
4. 本次活動為搶奪光環,行動類近大球場一樣
5. 支持本地馬匹 – 稍後將有詳盡馬經介紹
6. 刺激香港經濟低迷 -
每年國慶杯隨便都超過14億投注額
一日就有14億 仲唔刺激香港經濟? 等幾時先有1日14億既機會?
7. 明明10.1 全世界叫去維園 你仲分散人手?
去得維園既都明你冇等番幾個鐘都行唔到架啦
睇完馬之後出番港島 完全無沖突
8. 不斷有手足話入馬場=送頭 , 仲不斷樹敵 , 仲會俾藍絲打
由907開始影帝手足十分成功
我地相信影帝手足可以再一次成功土木皆兵
平反馬迷偏藍既形象
至於點解唔著黑衫入?
我建議大家入到馬場入面先換衫
以防在安檢過程出現意外而唔可以為馬仔打氣

#4

由於沙田都有行動
所以建議各位如果想去晒兩個活動

第一場國慶杯之後就可以離開架啦

再一次多謝各位

集合時間地點11點馬場？

10.1入馬埸
SUCK小隊點運作

只係admin團改名suck小隊

美麗系列都係轉做蝗蟲自由行既sasa老細既馬
揀過第二隻，本土馬主名下啦

賀佢老母！

10月1日入馬場 帶馬經

Push

行動post要推

pish

推啊

美麗傳承呢啲狗都唔屌啦
熱到咁

10月1馬場見

agger

推

10.1 賀佢老母

10.1馬場

$10.5 win中咗冇肉食，唔揀佢又唔得

10.1 熱烈慶祝偉大，國慶70大壽

好詳細

10.1入馬場

既然要賀中共最後一次国慶，口號可以叫下"天滅中共，全黨死清光"，"驅逐共黨，光復香港"，"中共亡黨亡国，習總一死以謝天下"嗎？

建議可以用led scroller 呢類app代替banner

tui

賀佢老母

10.1會好忙！
成世仔未入過馬場
係唔係任何時候入去都得？

大約10點30至45分先可以入場

嘉應之星好似係告東尼唔係高伯新架喎
高伯新好人嚟
告東尼條仆街仲幫手報天祿

祝各手足 贏多啲

買連贏 單T 四連環

入去整條3串7先

push

最遲幾點？遲左爆滿入唔到馬場？

正常情況，三點前俾$10入場，三點後免費。
跑完大約六點鐘馬迷會自己散去

要入馬場唔係問題，不過估計係火炭已經會大規模拉人先

拉馬迷？

正如打風, 係會補賽
D錢都係度, 係少D咁

補賽日期只有一次，上次何妖要補賽一次，再取消無得再補

美麗傳承會唔會好後悔冇俾佢出國跑
超級神馬撞正今次革命，會唔會意外嚇到冇命

真飛心水
R3 美麗滿載 WIN
R6 美麗傳承 夏威夷 QIN QPL
混合過關2穿3

呂麗乳搖巴會係沙圈陪大家賀佢老母

光復香港，時代革命

咩裝都唔帶
點拉？

買多份蘋果日報 zip住份馬經係褲袋
聽日入場睇馬王

唔好鐳射 撞親馬夫果d死得人
搞到死傷既行動留番比警狗同藍屍狗

貼飛燈死佢

101

仲要有場有一隻叫元朗之星

唔好用鐳射槍 照馬
傷左 就要人道毁減

仲會俾大把人割席添
你地自己諗啦，跑馬係美英法澳紐日都唔係小眾運動，尤其日本根本國民運動
主動搞隻馬比起搞機場旅客差好多，除非你證明到隻馬話自己有特權會篤黃絲灰（同黑警家屬同類）

馬場活動我贊成
但唔好照馬啦... 馬一傷左 就要人道毀滅

等睇馬會取消賽事

幫推

最好啦

10.1馬埸見

美麗傳承

推推

連登巴絲起唔起到身架

入馬場

明日10．1國慶，預計多區會有示威。賽馬會今日表示，國慶賽馬日將於明日如期舉行，馬會將密切留意最新情況，並稱因應目前環境，明日賽馬日將會加強進場保安檢查，呼籲馬迷預留充裕時間接受保安檢查，並希望馬迷切勿攜帶可能對人和馬安全構成危險的物品。

馬會強調，舉辦賽事時一向以安全為首要考慮，確保賽駒、馬迷、騎師及員工時刻安全。

戒賭呀

第三場先係國慶杯，兩點跑

SUCK小隊

推 最後個樣就一定要照做

帶埋防具賭完再出沙田

1130定1300？
1130係咩
1300就係去中聯辦

玩完馬會再去沙田

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

好睇緊馬經

好似*

我要睇馬

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

馬會話加強安全檢查, 可能好似大球場咁查袋, 不宜有gear入馬場

之後join 五區咁啲gear點算？同埋帶多件黑衫會唔會唔比入